{
  "appConfig": "应用配置",
  "settingsApplied": "设置应用于此笔记本",
  "width": "宽度",
  "appTitle": "应用标题",
  "customCSS": "自定义 CSS",
  "autoDownloadHTML": "自动下载 HTML",
  "customCSSDescription": "要注入到笔记本中的自定义 CSS 文件的文件路径。",
  "appTitleDescription": "应用程序标题放在 HTML 代码中的标题标签中，通常显示在浏览器窗口的标题栏中。",
  "autoDownloadHTMLDescription": "启用后，marimo 将定期将此笔记本保存为 HTML 到笔记本目录中的 .marimo 文件夹。",
  "userConfig": "用户配置",
  "editor": "编辑器",
  "autosave": "自动保存",
  "autosaveDelay": "自动保存延迟（秒）",
  "formatOnSave": "保存时格式化",
  "lineLength": "行长度",
  "autocomplete": "自动完成",
  "keymap": "键盘映射",
  "editKeyboardShortcuts": "编辑键盘快捷键",
  "display": "显示",
  "defaultWidth": "默认宽度",
  "theme": "主题",
  "cellOutputArea": "单元格输出区域",
  "dataframeViewer": "数据框查看器",
  "codeEditorFontSize": "代码编辑器字体大小",
  "packageManagement": "包管理",
  "manager": "管理器",
  "runtime": "运行时",
  "autorunOnStartup": "启动时自动运行",
  "onCellChange": "单元格更改时",
  "onModuleChange": "模块更改时",
  "aiAssist": "AI 助手",
  "aiCodeCompletion": "AI 代码完成",
  "provider": "提供者",
  "apiKey": "API 密钥",
  "baseUrl": "基础 URL",
  "model": "模型",
  "Share": "分享",
  "Publish HTML to web": "发布 HTML 到网页",
  "Create WebAssembly link": "创建 WebAssembly 链接",
  "Copied": "已复制",
  "Link copied to clipboard.": "链接已复制到剪贴板。",
  "Download": "下载",
  "Download as HTML": "下载为 HTML",
  "Error": "错误",
  "Notebooks must be named to be exported.": "笔记本必须命名才能导出。",
  "Download as PNG": "下载 PNG",
  "Starting download": "开始下载",
  "Downloading as PNG...": "正在下载 PNG...",
  "Downloading as PDF...": "正在下载 PDF...",
  "Download PDF": "下载 PDF",
  "Download as Markdown": "下载 Markdown",
  "Download Python code": "下载 Python 代码",
  "Helper panel": "帮助面板",
  "Present as": "展示",
  "Toggle app view": "切换应用视图",
  "Create notebook copy": "创建笔记本副本",
  "Copy code to clipboard": "复制代码到剪贴板",
  "Code copied to clipboard.": "代码已复制到剪贴板。",
  "Enable all cells": "启用所有单元格",
  "Disable all cells": "禁用所有单元格",
  "Undo cell deletion": "撤销单元格删除",
  "Command palette": "命令面板",
  "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
  "Open documentation": "打开文档",
  "Return home": "返回主页",
  "Restart kernel": "重启内核"
}